商 場 戰 之 後 會 唔 會 出 現 地 鐵 戰 ？

而家啲瘋狗症咁嚴重
次次都有義士頂地鐵，啲狗會唔會痴線到入地鐵捉人？
到時車站／車廂變成戰場，可以點打

以下開放討論。

好多真市民 入地鐵又可以嚇死人

一定要頂地鐵
頂到佢成條線死哂
唔敢唔停站